Figure討論 (25) 為美好的Figure獻上積蓄

1.邊度睇figure 情報 ?
我自己主要睇
(日本)
(日本)
(日本)
注:會有18+ 但佢Figure會多 Close up 相
(日本)
大型展覽會 會報導下
玩具人 TOY PEOPLE(FB) (台灣)
玩具達人(FB) (台灣)
(大陸)
(大陸)
佢有個APP 幾好用
因為可以打訂左咩 同幾時補錢
好似打Comments繁體都無咩問題
正常, 個人認為

都係講figure 但有得睇發售時間表
發售時間表
仲可以睇呢度
呢個就跟Amazon 日本出貨時間

幾好用既database,可以查埋出貨時間
AmiAmi Hobby

應該係AmiAmi既 都有新情報睇

2. Figure分類（分清楚名易溝通d)
景品，即係夾仔機獎品，e度通常係指硬膠figure，唔係毛巾，毛公仔之類。價錢平，但易走樣，易見分模線，上色麻麻

一番賞，即係一番賞抽獎獎品，QC夾係景品同PVC之間，造工，價錢飄忽，一樣有分模線，上色問題

PVC，e度唔係指原材料PVC膠，個指主流見到既FIGURE。視符邊間公司，一般QC同細節都比景品好

3.有咩主要廠整Figure?
我自己知既
如果仲有其他 可以既話 請加

有御三家- 即係業界行頭
1.Alter - 質素最穩定的(好似)

2.MaxFactory- 都幾好 但我見好似定價偏高同過一陣買會有折扣

3.GSC- Figure廠之外 好似仲係經銷商, 其他廠既Figure 都會有介紹

搶錢- Aniplex +
定價偏高

好OK- FLARE(因為同ALTER 有D關係)

時好時壞- 壽屋

又係時好時壞- AQUAMARINE(水族館)

又係時好時壞-BellFine

唔識整男人瞼-Union Creative

免女郎廠-Freeing因為好多人物都會有免女郎 ver.

有多D男人- Megahouse

高質-Amakuni

好- Phat

可以的- Alphamax

新廠但之前做開景品- F:NEX (Furyu的PVC品牌)

Kadokawa(角川)- 但好似搵廠代工

幾好- Hobbymax
官網
日本果邊既官網

只做細比例- Proovy

正正常常- OrcaToys

呢堆諗清楚先好
搞笑既-Pulchra

更搞笑既-FOTS JAPAN

Plum

Insight

上面幾間都係同一個集團黎，出名用料，QC差

如果想搵18+ 既話
我唔係識好多
Orchidseed

Skytube

Native

DragonToy

Q-six

Daiki 工業

有待進步
Actoys
Myethos
Emontoys

4.點解有陣收到實物同官圖見到既兩回事黎既?
咁係因為官方圖既作品係搵專人拍攝同專人上色
但實際發售既係(工人)大媽上色 雖然有QC 但都好難做到同官圖一樣
諗下工人一日要上幾多隻色 官方放出黎就專人上色一隻
咁點先可以少D 中伏 ?
官圖外 仲會有實物展示既 官方如果對自己產品有信心就會係展覽或者日本大型玩具鋪(AMIAMI) 秋葉原做展示 拍攝既實物圖書會比官方既更有參考價值
如果唔太心急 可以等埋實物圖先決定訂唔訂

5.好似有日版同代理版? 即係點?
其實都係同一個廠整，QC好唔好睇邊間公司
代理版- 本地代理商派貨
廠->本地代理商->玩具鋪
有問題可以搵本地代理商換貨

日版- 貴D 因為運左去日本再到香港
廠->日本->香港->玩具鋪
有問題可能要寄日本再返黎
有錯請指正

6.咁我想訂可以去邊度訂?
大家去返第一個post 頭post 寫左

其實通常都係孤仔同精品

7. 咁買完點擺Figure 好?
屋企有位 整個展示盒玩下先
(大陸) 淘寶 ( 唔想用大陸野, 可以無視)
特別訂造- 移不動
可以SD 圖整特定的 仲有雕刻 有燈

信緯傢俬( from 米鋪)
訂造高櫃,玻璃雙門
無錢(買完無錢...)
開門式書櫃..

8.咁保養自己心愛的Figure, 有無咩要留意呢? (重要)
綜合左各位意見同埋我網上google研究之後, 有以下幾點需要留意:
PVC Figure本身就會劣化(出油)..
(原文:GOOD SMILE SHANGHAI官方微博)
而主要加速劣化的原因: (from abcvpn666)
1.) 陽光, 強光
2.) 溫度
3.) 濕度 (影響埋發霉, 香港會煩埋呢樣)
4.) 鹽份 (海邊...應該都會影響埋發霉)
5.) 通唔通風

唔Hi係掛, 咁我既 Figure 點算好...
咁大家又唔洗太驚,以下提供幾種方法

歐洲人解決方法:
KEEP住開冷氣同抽濕
普通人的解決方法:
-Figure 盡量遠離陽光
-避免長期 " 密封 " 保存（盡量不要一直關在盒子里
得閒開黎睇睇先

嘩, 放出黎會咁樣樣
咁唔開盒咪得
你咁諗就錯了
因為留意返上面避免長期 " 密封 " 保存（盡量不要一直關在盒子里）
通埋 加速劣化原因(通唔通風)
即是話唔開都會GG...

9.咁想快人一步知道或者親身感受可以去咩展呢?
Wonder Festival(WF)應該最多廠商參加
一年通常有兩次 係日本

一次WF(冬) 通常2月
一次WF(夏)通常7月
去唔到都唔緊要
呢度都會報導
(日本)

暫時只係諗到咁多
有咩正figure 不妨post 黎睇睇
歡迎大家討論Figure
一切源於愛

成人figure篇

1.點解要玩可脫系?想玩但係我有道德上嘅壓力

因為靚，身材完美丁死人，唔使溝唔使氹，唔使再忍受公主病
你有錢就得

你出世嗰陣都係全裸,你每日都會著衫除衫,有咩道德問題?
睇AV又好，玩咸膠又好，
只要你keep it personal就無問題

2.邊度有咸膠情報睇?

Moeyo

有出貨前搶先preview
有齊各廠商新作消息,內容精簡

Cast-off 天國 ( キャストオフ天国)

內容差唔多,日誌式嘅版面,多圖

My figure collection (MFC)

歐美Data base + 討論區
有埋訂貨整理系統,可以睇晒自己所有訂單
唔使自己做worksheet

3.唔想中伏,有咩廠牌/作品推介?

唔知買咩好？
廠牌當選御三家
畫師必提三大神

成人figure廠牌：

Native

暗黑界御三家之首, 定價最貴,質素幾高
旗下有大量風格唔同嘅牌子
直接全露出嘅作品較多
包括Native自家,
Rocket Boy 強調胴體肉感,
Binding 兔女郎專門店,經常有1/4作品，細比例pass!
Magic bullets 玩綑綁藝術同凌虐
Second Axe 偶像角色同可動人偶
Frog 暫時得三個作品 風格未知（另類選擇？）
Progress 1/8比例 除非有愛 否則唔推薦入手

Skytube

Alphamax旗下嘅成人向品牌
主打知名插畫師嘅美少女作品,
Tony,深崎暮人,魔太郎
三位插畫大神有齊晒
外貌協會嘅巴打可以專攻
價錢中上,質素好穩定，近年已經追上Native
可脫設計都算幾仔細,好玩嘅配件較多
分成Skytube/ Skytube Premium兩條線
價錢同造工無明顯分別,
但Premium屬於網上獨家預訂,包裝靚啲
一般Skytube可以向其他代理商訂,AmiAmi可以訂到

Orchidseed

以Super Sonico同Queen's Blade成名,
經驗老到嘅名廠之一,但 Sonico作品已經出少咗
但仍然係穩陣之選

其他廠牌仲有
Daiki 大貴工業,
Q-six,
DragonToy等等
呢幾間可以上AmiAmi訂貨
有多啲另類選擇,質素無大廠咁穩定

Vertex亦係一時之選，
出御姐方面的確有一手，例如：
戰場女武神，少女騎士物語會長,後藤又兵衛

插畫界三大神：
因為無動漫作品咁多限制，
成人向廠牌偏尚追捧知名插畫師嘅原創作品，figure化最成功嘅畫師如下：

Tony田中貴之，人稱Tony大神，靠h-game cg起家，經驗豐富，後來接手Shining系列人設，表裡界都無人不曉。連原創角色插畫都成為Cosplay大熱，長期派遣figure大軍壓境。比較注重顏色調和，甜美嘅臉容，嫩滑肌膚，線條簡單，表情及背景都偏向輕輕帶過，屬於比較柔和平面嘅風格。

深崎暮人，人生贏家，為追逐夢想放棄父親安排嘅建築公司工作，專心畫畫最後溝埋拍擋做老婆。負責輕小說不起眼女主角育成法嘅插畫為人所知，亦因爲係Comic阿吽嘅封面指定畫師，裡界呼聲極高，figure銷售可與Tony不相伯仲。畫風同Tony相反，注重複雜嘅光影，強烈對比，線條入木三分，作畫立體感強。

魔太郎，極少數產量多又可以保持作畫高質素嘅畫師，09年收到朋友贈送嘅繪圖板，11年畫功已大成嘅神人。最近figure化計劃發展極快。畫風強調圓潤肉感，必然選用大眼大波妹，鍾意小惡魔/鄰家女孩人設，風格鮮明，講究肉體細節、性感度重於一切，作品容易完美3D還原都係一大特色。

4.可脫系玩嘅時候有咩要注意

玩還玩，但係都有技術上嘅顧慮

例如每次穿脫對囡囡嘅損耗，衣服嘅損耗，其實好睇Cast-off 嘅機制係點

過色嘅問題
深色嘅表面會因為接觸而過色落去淺色嘅部分
如果衫係深色 應避免同肌膚接觸
同埋除衫之後唔適宜同其他figure 放得太近

換件式果啲無所謂
如果係合體式就要萬事小心啲

5.情報網啲圖唔夠清喎,唔想驗眼有咩J圖網介紹?

Moefigure – 萌玩樂園

fig-memo

トイカンToykan
有埋Youtube review

6.可脫協會嘅會歌呢？

等等Figure (原：耿耿於懷）

你最近還好嗎
尚愛買成人咸膠嗎
最近近乎沒露面
你有新買賣嗎
真想帶你見見我剛柯打的她
我想揸佢對奶這算是病吧
為何無論我 願意怎樣試 怎樣也
不可一樣愛扶他

回望舊玩具太耐 感覺都追不回來
試圖再繼續買 冇位擺好難捱
啲囡出油仍然可愛
唔入貨 會錯過 漲價至買太悲哀
延期後付運太耐 經過舖頭都唔開
貨物也折舊了 還在日夜等待
無奈我愛上了可脫
Delay之後我馬上會釘蓋

我有時仍很怕
賣貨嘅永遠變炒家
每日定時又自瀆
我會生性病嗎
真想每晚也看見可cast-off的她
妄想扑嘢決戰 碌棍變硬吧
為何無論我嘗試想停吓 好難呀
重課會激死呀媽

難道是校服有害 死庫水追不回來
仰望每對大奶再魔改不自在
喜歡Native完全可脫
還是我太愛脫 買過要再買Skytube
迷成人玩具太耐 死性始終不能改
我條嘢 再硬了 上兆萬fing一fing
場內放滿每隻可脫
大師Tony佢冇白費心血

難道沒預訂太耐 水貨都追不回來
女神再繼續買 課金的狗奴才
七海葵 為人慷慨
床上去再脫過 再買五隻也應該
難道下面硬漲大 心癮此刻不能解
有負債繼續買 連腎藏亦肯賣
若期待 要借貸再出血
茉莉金蓮再貴極也想脫

原來就爆POST
貼多次先

歌都有

上回提要
巴打遊日掃貨 淋病拒絕貼圖

Figure討論 (24) 歌都作埋

好蘿不妨一睇再睇

等淋病巴嘅圖

為美好的Figure獻上積蓄

精品係咪可以門市落訂

哇屌你
本黑貞3500yen都落得手買
我上次去c95 搶唔到依本唔開通販都賣咁少

btw A社人妻個畫師

新po lm

我好似無買過扶他系既本

UC不了

記錯，有開通販先岩
但諗住combine其他野先買，點知sold out

尼巴出場指定動作

還原度算唔錯
上咗色好睇好多呀

正常 我地玩到好hard core

ばん系

最撚嬲係我係秋葉原搵左兩日先搵到呢本3500
仲要得1本 咬住牙買左
結果今日去中野 人地賣1500 3000仲有埋眼鏡布

係

唔緊要 最緊要買到
我尼祿wada會場file 第一日用左萬一yen買
之後keep住8-9千就有

最緊要入手
囡囡係無價嘅

旅行為開心
一次半次花多咗錢都無所謂啦
人一世物一世

係 到左手就值 如果插水就再買溝淡

成枝野 塞入去

大家去subscribe支持佢啦

lm

巴打買咁多本

其實仲買左壽屋槍狐 偶像皇帝尼祿同alter校服呆毛
5日用左18萬yen左右

但係日日都入老秋
行程方面係點

呢句係咪我果句
屌你勁到quote上個post
回覆推post之鬼

Btw訂左魚雷插閪等引爆

呢隻有軍事意義
終國竟然唔禁

我聽日望住部電話等到貨message

依家心情超矛盾
好想快啲到聽日拎貨 但又超唔想返工

等睇總戰利品圖

衝力射球 休息一天

到時海關新聞有得睇

我日日都睇依個channel

睇佢拍隻黑貞 真係越睇越正
Later 究竟會延到幾時

冇展覽過左個夜晚爆po

講笑咁講啫 FD同自己次次去都買成堆本都未出過事

因為一直有人貼圖
有圖就個個都停唔到

聽日射波一日 我呢個星期一定忙到

佢幾有心 講嘢好好笑
希望佢多啲subs

我同另一個fd 兩條友真係行極都唔厭
每年都約埋行一轉
其他人見到實悶死

原來巴打都睇開

近期無PA改 一於黎呢度傾吓計啦

有條友係咁推
個個回覆都要回
然後一個回覆分開回幾次

但係俾海關點名會點

我都試過俾人點名 不過唔係日本返所以無機會帶甜嘢

點樣點名？

先生你過黎呀
邊度返黎架
唔該你開行李睇睇

次次自己去
同d fd（acg毒撚)去過一次
見佢地冇買野
之後就自己毒遊日本
冇再叫人去

冇試過比人叫過去

abgrund

ばん！
可惜冇道具睇下

咁都好 你有個夾到行程嘅朋友
佢係咪玩秋葉脫物語系列
玩到上晒腦

巴打次次都留名閃人

我不嬲都係度，係無傾可脫姐

自己去行程彈性咁多
日本又多景點 周圍去都係一條友方便
食飯搵位又易
2人以上想食好少少排隊排到仆街

我係之前畢業比個fd捉左去日本
見佢買膠 自己又手痕買左兩隻
跟著好自然咁跌左入呢個無底深坑

無入link 9估

Ban=有丁

我之前有篇遊記
不過唔關acg事

脫啦 真係好撚正 試過就知

唔脫就講一般向啦

隻2B有排

我luggage case明明空嘅
佢都要check

反而往返日本就好順利

仲以為入房叫你拎行李
我上年買左urc本 之後等拎行李個時我個fd同我講,你準備定俾人嗌名

有冇人post過呢隻
好似唔錯

鬼滅之孕隻豆子

上個禮拜全民皆丁
就係丁呢隻大pat妹！

講梗中間果隻
早知cut一cut

Btw隻pat個花紋印定刻定點 應該訂

2b都脫到

似印花，
下身換件式，
上身係淺粉紅色似係分體式

其實脫到
變爆衣露pat模式

C.C

中間果隻冇人講

上年訂又未到
新又想訂
唔知點算好
呢排ht又吸左好多血

放減啲ht回血買囡

我唔得喇

絕對領域

C.C出極都有
仲要咁多客人

中間果隻有咩特別性能

有冇睇動畫漫畫？
變大變細

Mb ht 囡
男人鐵三角缺一不可

Ht撚狗 MB同囡唔會

個櫃啲膠亂咁擺 費事貼上嚟啦

三樣齊真係賣腎都唔係幾得

好彩無玩mb

又唔係隻隻買
囡囡最多

又買吓女 又買下ht 又買吓mb 買吓買吓 一年就唔見一兩皮

主角三人組呢，最高人氣既禁鐘仔呢

其實好易過，買埋土人/figma好易過兩皮

唔掂ht mb咪有錢買女囉

女女盒最佔空間

依啲潛規規idol成日figure化啲卡圖，但又會改pose

排個優先順序

囡囡一定行先

有圖先有討論

想要 F91

財散人安樂

咁就有工作嘅動力

問問BINDing

全部變罰企pose

兩皮少架啦ching
加埋分分鐘得十零隻figure
一個月一隻都可能過兩皮啦
家陣啲figure閒閒地1k~1k半，買隻咸濕1/4 就2k半
加埋mb ht 四五皮差唔多啦

利申 計過上年淨買figure+幾隻土人買左3皮2

黎緊有咩理財計劃

好彩無玩ht

兩樣都冇玩

無 盡量每個月keep住儲到某個數就算
但開始頂唔順，又買本本又買figure又買goods 要忍下手

其實我想問佢係乜水
好少睇idol類

好彩只玩囡囡

專心玩囡

咁我就更加要毒吓你
推廣可脫

你唔需要知
又唔係可脫

貼定圖俾你地
大家一起身見到實好精神

肚痛起咗身
冇扯的意欲……痛

休息吓啦
我有IBS好明白你嘅苦況
腸胃敏感過啲處女閪

多謝

後尾我都少咗出外面食飯
自己煮少油、乾淨、又平
少咗肚痛，多咗錢可以投資現貨囡囡

兩樣都有
另加1/6 士兵figure

我半年前入坑
自從買左Skytube隻霧枝之後
就開始狂買
之後係五個月內買左
8隻咸膠
2隻Alter
2隻Max factory
買左幾錢唔想去諗

半年十二隻
一年就會變六十隻

我囡 MB HT都有玩
另加DX超合金

準備飛名古屋

個post有無推得咁快

好彩HT無玩
MB暫時淨係買咗一部

見到實物即刻訂左

網上買條裙幾多錢
123....
300蚊

就算淨玩figures 但中既title多都夠死同燒錢

利伸中不起眼同fate已經夠死，已經盡量忍手唔買以外既膠，而家又中五等分，望佢唔好出咁快好過

膠嘅數量會隨時間幾可級上升

白瀨咲耶

mb ht 囡玩齊都幾係野
p.s 退左ht坑但會買返3巨頭

想屌1:1手套

垃圾BINDing，隻草莓牛奶咁多瑕疵問題，售後客服一句係通病嚟就收我皮

豆腐巴係咪燒錢唔睇荷包嘅人

just do it

只入 IM 同 wm 合金

2046先拎到 我仲要係尾尾水員工貨

今年個隻用廢膠做平好多
無限手套係polystone

玩齊
不過MB放淨幾隻, arx7,8, eva, sf, wing(當mb)

Ht post多人太雜又亂
都廢事留言

朝早起身 見到mb唔會興奮
見到囡囡就會興奮 精神抖擻

聽日開

五等分 睇你中邊個姐

不起眼完埋劇場版應該就唔會再出
Fate就真係長出長有

五等分當然要買齊五個，如果出戰隊set的話........

明顯上年同今年狂出cap尾水，but唔想完

rich
我眼中只有 三玖

我都係39推，但越睇落去就125都正

夏wf應該準備黎料

一日未出荷一日都未洗我d錢

有第二季
眼中都係得三玖

岩

有原色

BINDing 只可以買1/4

點兔plum 同土人
真係出晒戰隊

忍唔住今日收工去訂兔女郎師匠

點兔stronger都有機會出戰隊

巴打你應該係重災區，你一個月8隻

魔法少女? 就算出都應該チマメ隊

呢個都好正

一年100隻

已到
因航無啦啦升我做business

唔使貼士兵 唔該晒

100% All in 咸膠啦

睇吓魔神決定出幾多隻

專心玩囡啦

好串喎
唔貼圖
經常強調自己有女
去遊日唔提早講
淋病

名古屋食手羽先
吉列豬

有

玩緊邊部

痴線 巴打everyday 咸膠咸書

買一隻深崎咸膠

唔買佢嘅咸膠已經好唔尊重佢嘅創作精神

如果Toy Story 有咸膠會點

隻春梅肯定出晒水

退咗坑就唔好食回頭草
專注投資咸膠

頭後面有一大條痕？
其他地方有咩問題

佢有米
買起老秋都得

Nothing is impossible

識人定點呀

用廢膠做

Stronger果個應該係奇幻系列，智乃出左魔法少女，紗路出少女怪盜，唔知仲有冇後續

放SF、買囡囡
SF唔夠原創性 太中二 令我諗起啲on9劇情

咁就推呢個post
數吓我有幾多回覆

好 我下個Post頭補返說明

好撚熱血

最大問題係條頸個連接位有空隙

呢部機動戰士有咩特別性能

其實多少都會有
咩廠都會 但一般唔係好明顯
影相都唔會影到果啲位

但撚係深崎仲會出可脫囡囡

wing依家炒到好貴 你幾水入手?

將果份愛帶落去 Skytube深崎系列

But you have a future obligation to sacrifice economic resource.

人氣仲好好

岩你老母

我諗你get錯地方，我個問題係頸圈果度

可否順便貼丁圖
咁就可以係佢身上得到更多價值
你就唔會唔開心
下次買返1/4

你唔會有買完嘅一日

算少啦

Amazon 訂fig點計運費
預訂個度已經收左我600yen
但佢個運費表又話計重量
究竟點計

褲都除埋 你俾呢啲我睇

我仲以為有美紗 Erika

番到黎仲要找和服瑪修同gsc白貞條尾數
希望alter幫幫手 delay左黑貞佢🙏🏻🙏🏻

wm唔出完整頭雕

咸膠無雙

好歐洲

黑到黑人咁
邊到靚
都唔似健康膚色

唔好咁埋身睇樣

好伏 好在無買

靚過啲平胸港女就夠

女士兵加包膠素體又點睇？

我地係咪要重新排列御三家
Skytube係時候上神枱

無論Freeing定BINDing都有收開佢啲1/4，都叫做中規中矩
而且都知freeing細比例figure質素一直都麻麻，係估唔到binding依邊可以仲衰啲

純粹派膠

我以前做ht

呢樣要問可脫界 大佬
可脫呢方面只係略懂皮毛

呢個價位中規中矩

原來業界人士
咁你去開舖 我地支持你

1/4 呢個界別 得好小廠

開左喇 佢

你扮咩呀

你好熟可脫系喎

黑肉
已有原版

又大力推post

唔好再推啦

無其他廠比較唔代表咩都可以上神枱
雖然佢啲1/4唔算多問題，但係係用減少大量細節&放大塗裝面積換返嚟
面相果Part佢都係成日會走樣唔似官圖(不過有部份走樣係走得可愛過官圖

異色 。一樣出色。
天賦多彩。

一起身就咁多留言
我當然要認真覆啦

好似推咗成個鐘.....

呢個post 無圖就係咁㗎啦

唔好嚇我啦
第一次訂1/4
Lily

呢個係你問我答 + 你貼我丁

無圖就無限回覆
有圖就無限打丁

一晚推十頁輕鬆啦

講起lilly就唔開心，hisasi出咁多隻膠無隻還原到佢嘅畫風，係得skytube隻姬川叫似樣

Lily 好似幾對路（暫時）

同hisasi幅原畫比都係走晒味
不過BINDing依邊嘅1/4目前都無咩大災情出現過，唔洗咁驚嘅

唔該晒巴打

我依家一直有網店

我幫你推廣
但要脫咗先

Native新野好似未有人post

圍到皮咩?
我宜加賣D figuer,figma,黏土人都無人要

我賣日本online shop限定野多
膠類都係有人要先落

細比例 希望無伏

幫我買野ok? 比圖你

Good luck

ok

At 高飛狗post

我推post推出生意

近日

一二三

我又俾圖你

認真?

我知道得太遲早知搵你訂

下次啦咁 搵我訂限定野都得既

我主要係想減運費 再減稅

Chris 其實就係細Lily

你咁講一講我都驚

杉巴唔好咁講呀

但你無貼圖

我咪半夜貼咗鬼月呀露豬 濕身隻JK

你地唔問吓外訪嘅淋病巴

訂左alter隻saber了

有無訂咗咩嘢可脫呀

冇 屋企人實屌9我買咸野

唔脫咪得

照買

問佢地：可唔可以一個月唔除一件衫

佢答唔到，代表人人都要脫，脫係好撚正常嘅事

問吓佢地Barbie都可以脫，咁Barbie呢啲垃圾玩具係咪咸膠

你父母唔脫 唔咸

點樣生你出黎？

我照買 照display出黎
不過巴打怕露可以買Skytube
未除就係擺個淫啲pose既普通PVC
屋企無人就除左佢

一開始doa水著掛畫
而家掛畫抱枕已經露點
下一步就係有性行為

做咩一個晏晝就推得咁快

講開BINDing 1/4
我覺得BINDing 好多時都官圖詐騙 官圖好多時影得柒過實物
織田隻桑島睇官圖個表情 我睇親都想笑
如果唔係儲戰隊 我唔會入手
雖然實物都係有D奇妙 但比官圖好好多

細比例暫時未有野中 不作評論

我套織田 non virgin 我呀媽 同 外婆都見過

Freeing係咁，成日個樣出到嚟唔同官圖，有時會好啲，但係有時會係差上加差

識DOA就係真男人

今日無啦啦咁多人加入討論
我都要成個鐘先覆完所有留言
遲覆果啲唔好意思呀

佢地咩反應

我訂之前無人同我講

救命呀

外婆望左一陣就走左
我媽睇住我開箱檢查 睇左一陣就走返房睇電視

BINDing 1/4 暫時睇往績都係值得期待
細比例就自求多福啦

反應:>>

我求隻
跪地出水噴泉Lily可以無事
1/4

佢地咁開放

佢地會唔會mon post

你訂之前我未入post嘛
舉幾個變好嘅例子：詩羽學姐、篁唯依、小闇etc.
差嘅就...

日本美少女發育太犯規 沢口愛華年紀輕輕出道

右面隻銀毛都係我要後追既

偽新人

我見到TOYKAN啲片有佢
睇多兩睇都想衝

說好的魚雷妹到貨呢

1/4係招牌貨 希望BINDing 醒醒定定

咁搞法

我提議推Skytube上御三家之首
Native落返第二
Vertex其實可以挑戰Orcidseed

我都係睇咗條片先衝

呢個御三家好似係巴哈仔排出黎嘅

推post 兼叫春

魚雷妹 你到未呀

Vertex 你隻伊東準時出荷定延期都講聲呀
搞到我隻minecraft妹拆唔拆單好

你合單Delay要幾時先出到呀
不過好處係你可增加cash flow in hand
無壞嘅

Figure叔叔

問宅巴佢卡緊關

呢個時候,預先J隻2B,佢真係識玩

魚雷妹孤仔仲未有message

BTW 比我系米青見到Ban! 日燒扶他現貨
超想衝 但冇$$ 同有通病

訂左
幾時出貨
2b野買得就買
盒玩 毛公仔 垃圾bingart 好撚貴dd都入左
仲有掛畫 畫集 攻略 音樂盒
有咩仲可以買

我為架輔助機先訂DX 版

買左隻可脫，一陣返屋企開箱

bring art部機都靚過隻野好多
諗住買2.0

Native又唔好因為咁屈做代罪羔羊
Native同BINDing嘅關係其實同GSC&Freeing個關係非常似
近年嚟Native收小弟&經營手法，極度懷疑native就係GSC上馬甲征戰裡界

2.0我都驚中伏
所以訂埋Flare呢隻
咁就算中伏我都可以放隻垃圾BA

Respect

我反而想delay
冇錢找尾數
有冇巴打肯原價收土人惠惠張訂單100蚊尾數179

但係得DX版有樣同埋自爆裝
其實抵玩

佢套衫

我開始唔信巴哈仔嘅排名
我覺得我地應該自己進行排名

和服土人？

支持 唔純文字討論

Native 代版售後係搵GSC
其實FREEing 好明顯就係BINDing
之前FREEing 隻 Morning Girl 系企劃時 wf 係放在BINDing 個展位到
再加上品牌logo 風格相似
意思又剛好相反
自由與捆綁

脫緊第一件

explosion 嗰隻
係惠惠 唔係惠

上面嗰隻

屌 又派膠

原來係雙惠

佢好襯我地個標題

要買第一隻有J 膠

壽味屋你都敢買
要賜酒

仲有邊間整Catherine 系列

派多啲遊日巴

唔撚係講緊我呀

巴打前ht員工

你想挑戰Tempo 巴 既地位

咁唔是我

睇原畫唔覺
做左隻膠出黎先發現真人咁企一定平衡唔到

貼慢左一步

其實BINDing暗地裡已經講左自己係Freeing啦
七宗罪兔子原本係寫BINDing出，後尾出展示品時就改返Freeing個名嚟出
Native同GSC之間雖然係極可疑，但係未出現過依種馬腳

壽屋面相其實唔差，係依兩年唔知搞咩特別多伏

下個post搞御三家投票

以前就好伏架啦

Alter + native = Alternative

FREEing BINDing 睇兔女就知

狗屋出名角色出得快款式多樣化同價格比較平
造工將貨就價

最伏係F:NEX Alter價格 景品造工

Max Factory

Stellar

我鍾意 拉妖多啲

貴價垃圾 我都中過一次伏
人生買玩具唯一一個伏就係你呀狗屋

100% Match

我直接叫呢條女 Stella
我啲fd 玩開GE都知我講Stella係講緊佢

MJ

無所謂

我要Qatherine呀

入坑最伏係角川同F:NEX
隻白無垢 髮尾中sad 藍色甩到變左白色

我唔敢再掂哩兩間廠

F:Nex 係伏？！
大鑊 想問點伏法?

呢隻都係呢個廠整

貴價景品 壽屋造工 Alter 價錢
只可遠觀 激死驗屍官
如果佢平啲都唔算伏
造工絕對唔值個價

魚雷妹快啲到啦

我隻髮尾中sad變左白色

所以我講如果佢平啲都唔算伏
比左咁嘅價格 就會Expect返有咁上下嘅造工

呢隻仲要1.5k仆街啦

真愛無價
公道啲講 佢出啲造型真係靚
不過就唔好期待有御三家嘅質素

我呢隻都係差唔多價錢
唔知質素點(GCS)

個名改咁on9叫F:NEX
google search F:NEX google唔到

係GSC
哩隻係Easy 8 造
奸笑係販賣商

未買過easy 8
等其他巴打答你

係撚，十年前MAX F同GSC出名之前
得LATER打得羸壽屋咋

我post頭嘅link
一向都係有料到

唔提艦A呢D大陸野
壽屋其實都有良品（要睇原型師）

壽屋絕對對得住佢個價

Tony神力加持
班友先唔敢亂黎

如果你搵狗屋出其他插畫
真係多數出事

頂可以拎個魚雷插入個閪到

壽屋暫時只收左地下城劍姬,覺得價格和水準相符合.
總比其他廠獅子開大口做垃圾出黎好得多

買過佢隻大贊卡
我人生唯一一隻砌完即掉入垃圾桶嘅模型
我普通1/144 都唔會砌到發火
狗屋 啲料本身已經好差
分色簡單到唔合理
買完覺得完全呃錢

所以狗屋永撚遠唔會再買

原來魚雷妹係可脫唔怪知得個個都想快啲拎到手

壽屋模型而家點我唔敢講
但壽屋fig絕對唔差，佢靚唔係在於仔細
而係材料同造工
我有幾隻買左13年既壽屋單腳fig到今日都未腳軟未甩色
其他大廠連MAX F都有隻已經傾斜左
仲有壽屋好多fig都係得單支點，但係重心造得好好，唔會埋黎埋斜
figure 唔係剩係欣賞有無得除衫同個樣

STP賣點之一
上下都有細節

發力未

我有隻2006年嘅娜歐
單腳企 仲要半透明漸變色件
屋企西斜 日日都有日落曬住都無任何問題
GSC由一開始就唔同狗屋同一level

狗屋俾人叫呢個名係有原因
狗屋嘅名聲大部份係Tony啲Shinning無出事
但係啲人仍然係無信心
好多人聽到個名就唔買

STP賣點唔係有玩具咩
瓶兒假狗 金蓮雙節棍 春梅牧童笛
鮫島魚雷 JK熊仔

講緊咁耐之前 係Bandai 同 GSC好
3800-4000円已經好高汁
狗屋6k可以照俾啲終極垃圾你

你知唔知自己講緊乜
你係讚緊GSC好但講唔出壽屋邊度差

如果狗屋真係好似果位巴打講到咁好,
一早上左神枱啦

Operating income 俾舊年同期減94%
咁嘅表現同HTC有咩分別

簡單黎講
06年佢啲貨6k-7k
同期對手係3-4K
但質素反而差過人地一條街

咁佢嘅性價比係極低

我唔鍾意Bandai
但係Bandai啲玩具好過佢
壽屋仲當自己係Bandai宿敵
我得啖笑 真係未輪到佢

無話好好，只係都無話好差
可唔可以唔好咁極端

咩嘢細節咁巴閉
不如貼圖黎睇吓

你應該一早就要知啦

巴打,Good luck嘅等級

一時時啦
出名角色佢咪好少少囉

上個post 就係有位巴打講緊魚雷插閪神技

壽屋伏位從來都唔係原型到

你真係生活係平行時空，壽屋一直都係行平價路線
自己睇 06年壽屋好多都係賣緊4-6K咋

相反GSC平過頭兩年之後，一直都無平過

以前就係,但係依家加價加得最勁就有佢份,做工仲要伏咗

可以
梳 對狗屋一向好高警覺性

你一用呢個Fing Fing 手 icon

我已經好驚

蝕緊錢
仲唔加價咩

緊係唔係啦，ARTFX J系列，全部同大牌子合作
但好多都係景品質素咋

買壽屋野係睇逐隻作品睇 唔係成間公司睇

我睇同期果啲 GSC Bandai 係4k樓下
狗屋經鬆上6k
我睇果啲係

MFC你咪可以睇到舊價
壽屋從來唔係平價定位
以前6k係貴 3.5k應該係平均價

佢個策略係想搞名牌位應 少款啲精品啲
同Bandai相反 Bandai款多量產化咩作品都不停賣

你覺得ARTFX J但丁、尼巴會點

壽屋模型從來都唔係比人素組
分色差就話伏只能講你比B記寵壞咗
壽屋出OG果期比較多人吵嘅係板件縮膠嚴重,要係咁上畢地補凹位磨L死人

你講緊我

魚雷妹好似我講得最多

佢分色差唔緊要我自己上
佢連分件都唔合理地少
砌出黎啲線條真係完全唔夠
關節又係垃圾 好似骨質疏鬆咁手軟腳軟

壽屋係老字號
但係佢嘅消費者信心係出奇地低

新果批女神裝置好掂

我06-08年買最多MFC 壽屋同ALTER
全部都係壽屋最平（當然造型一定唔夠另外兩間黎）
仲有GSC同MFC合作以質素造出名堂
但其實早色GSC既膠都有好多問題
不過佢地肯改進，抵佢地做到業界龍頭

E8 近期作品有 聖誕貞德 伊莉雅嘅賽車小黑
可以睇下人地開箱 睇下值唔值

事實係四間元老級廠商入面,壽屋係開好咗個頭
中期比人爬上頭而自己又唔進取,到後期自甘墮落用上一個年代嘅做工+比較平嘅價錢嚟賣
但依家嘅壽屋連價錢優勢都無埋

以前係差既
咁壽屋產量少 又要比版權費
啲技術未成熟 咁係出啲屎出黎
但自從壽屋出左FAG同MD
就開始咸魚翻身
搵埋淺井真紀設計MD素體
同垃圾K社傾 收返神姬條line
做模型囡囡既體格 面相 真係收哂Bandai皮
當然機人既話 壽屋就唔使諗啦

以前幫襯開我都知 我係兆萬交收多

貪佢 600 700買到隻
見佢Website依家賣緊14000yen左右一隻
咁貴我買可脫御三家都仲得

MFC link

就係呢隻, 砌完四肢都係一條一條Gap要我自己填返平

純粹理性討論,依家笨大質素係每況日下,而GSC都無左以前既價廉物美,開價大漲,以前的確係美好,我夠知06年16蚊食到個吉野牛肉飯添,時代會變,GSC做大左已經唔似當初,笨大有眼睇,近幾年D心思放曬係撚玩家既系列度.

壽屋雖然唔係咩高質廠,至少做到一分錢一分貨,問心講句有無做過FIGURE價錢景品級數先.模型起步落後係事實,大積卡依D早期作品就更加劣,不過咁多年依家係進步好多,砌下機娘就知道,黎緊仲推勇者系列

又推左咁多版
依家又傾緊乜

而家間公司取向係多作品 以量取勝
有無D好質素既膠，仲有既
但普遍真係唔吸引
唔知會唔會靠籃A系列挺返起個質素

尼巴學我即日回帶回覆今朝啲post

唔係 係咁岩一入post就load返我最後睇果頁先見到

但Tony隻弓手1/7 17k

簡單回顧
伏廠-》F:NEX 景品造工 Alter價錢-〉之後唔知點解傾左去壽屋啲作品造工同價格

呢個造型17K正常啦，GSC 隻焰同光夠20K啦

賺少左同蝕錢差好遠

如果拎12年前後比,間間都仲未熟手好多唔似樣
但講炒價野壽屋都唔係冇,早排再版隻兩儀式,陳年犬夜叉d
家下睇番都算係咁

但整體睇都係好過bandai
一樣算準時,有時可以出到靚野
bandai d真係木口木面,穩定過頭少反而少有佳作
價錢都算似gsc,有時唔洗1皮,有時1皮半,有時有特典版多個頭揀
d款都算多冷門野,變相應該少人中佢堆野
一半半美漫,舊作咁
拉番埋其實算中間,未算用伏黎形容

Net Loss 300万円

我好期待隻雷姆胸像會係咩景況

睇完依張圖你會覺得唔值依個定價

艦A食重版權費,你睇間間廠一到艦A都自動開高差不多4-5千圓定價

= Good Luck, 巴打

最近隻青春豬頭學姐同艦B赤城都係直昇機嚟
但係同係艦B嘅加賀又OK正正常常,不過價錢就

上網睇人開的 賽車小黑

你唔係睇單季表現當全年掛,一早佢已經講過預期全年減純利

我唔識死訂左隻光輝
等我下個月吹奏狗屋

間廠做大左，質素自然參差
應該學GSC或者任屎堂，開返個部門係統一返個質素
而家壽屋好同差真係差好遠

我都訂左光輝,一齊做苦主聲討壽屋

delay

講起壽屋 諗返新宿黑貞佢個頭本身白毛,但係出貨個時白得黎有少少紅

精品加賀有走數價,800幾定900

其實壽屋figure啲貨出荷量夠穩定,等人做完勇士再買現貨is ok
可惜係道高一尺,魔高一丈,壽屋成日限定版送多塊臉吸客,依家代理仲要唔做佢啲限定,迫住要人訂

肯定係訂完加賀之後見到赤城咁嘅樣嚇到走數

尼巴竟然推魚雷妹

靚咪post出黎

佢呢個Quarter蝕咗 等於白做
全年純利跌69.9% 你覺得唔係差咩

一開頭冇留意
直覺以為係遊巴貼圖

我教壞咗佢

就憑壽屋出39咁快已經要支持
之前麻衣學姐成功忍手

睇返STP啲作品
佢同skytube最大分別在於有冇玩具
印象中skytube係咪得冬月有玩具

感覺上skytube 經過冬月後 玩玩具玩上癮
直頭開個子品牌專玩玩具

魔裝學園我鍾意Yurishia多D
Skytube 淨係出咗一隻姬川貓

Alphamax = skytube
gsc = native
介有無邊間裡廠補充

gsc = native依個係未確定

你上官網CHECK下個地址先啦

事務所同一橦Building

佢係咪以為你做緊對比講d質素

而且ONLINE SHOP 架構,同售後服務都一樣

售後依個我知,不過ONLINE SHOP 我只有用過N社

咁就Alphamax > GSC 老老寶寶
Skytube > Native

大A分身係大F,睇黎大A無乜心想入裡膠界

GSC 留力既 但勝在完美售後

依個就好肯定唔係,flare係yamato破產之後重組還魂
去到近年flare有幾款突然爆氣做工超然先有流言話F社搵大A代工

原來巴打係俾呢條片毒到

其實都幾明顯Native就算係本家出品,QC都係差過GSC本家

社長都係三上隆(同一人)

售後GSC真係數一數二
我之前同一隻膠售後
佢真係會肯寄三個補件比我
因為隻膠係一個本體冇分件
我最後係有四個本體差在冇底座

啱晒我呢啲非洲人

玩咁耐玩具
除左HT香港公司比你現場揀2隻外
GSC售後真係超好
BANDAI果D中SAD彩你都傻,係香港搵瑞華換要等到2046

其實我售後到第二次都冇諗住佢仲會彩我
只不過係我條氣唔順做乜鳩咁撚黑
黎多兩隻都係中甩色

我諗住嗔兩句就算數
點知佢真係肯再補多一隻比我

雖然第三隻都係中sad
不過我都已經心滿意足啦

最後我簡左甩得輕微啲感覺上容易接受嗰隻
其餘幾百蚊賣左佢

愛……能搭救吧?

成件事有啲複雜
原來yamato嘅版權大部份轉去arcadia到
而舊部員工比大A社長收留咗,之後開埋新公司叫Flare
最近Flare仲收留埋部份Griffon員工+舊模嚟做
資料來源係yamato個WIKI+HPOI
我以前只有聽過Flare啲人係yamato員工,搞到依家7咗

頂
你都追番隻嚟啦

咁就要睇你嘅愛有幾深啦

I SEE 長知識了
平時好少留意果D廠
黎黎去去都係果班人,日本如是 香港如是

腦魔如果出土人會好撚柒正!

巴打好熟

我會留意都係因為我有收YAMATO啲舊野(ex:怪盜小梅,石斛蘭姐妹
由其係西E田做原畫嘅石斛蘭姐妹,副計真係

都無腳

腳呢啲裝飾黎嘅啫
戰神渣古都唔需要腳

槍狐第一次出件衫合唔埋

隻姬川完全無原畫個神態

依個Pose咁樣玩真係好撚正

Hisasi出咁多隻係隻姬川似啲

佢啲作品點解個樣咁難還原
但係BINDing又好似ok

連登如是

其實幾想 Bikini 愈少布防禦力愈高

你地屈我

好多二次元畫風都係好難係現實還原，hisasi係咁，鬼月都係咁，仲有無限軌道A，etc.

鬼月阿露豬隻濕身JK
我都想放走

因為我覺得個樣好微妙
唔係話崩 但係無咗插圖一半神韻咁樣

但係魔神啲畫風就好易還原

有冇圖
係咪訓係度果隻

OS隻鬼月JK個樣有啲角度限定咁囉，個神韻都叫做好過晒其他鬼月figure
我覺得最大問題係個嘴，OS其中一個弱項就係嘴，好幾隻都整到目嘴咁

貼咗啦

Gamer Girl 又好似幾ok?

但係Gamer Girl 原本係出黎同Sonico撼

Gamer girl 宜家去咗邊

Gamer girl副計係正，但個樣真係唔還原(隻野上年WF 有出異色再版，人氣算係咁啦

鬼月隻祭酒妹又得唔得

只講塊面係OK，但個問題出係實物額頭拉得太長，成個頭嘅比例好怪
你搵下啲開箱文就知我講邊度怪

咁licorne算唔算alter分身？

好緊張
又準備派彩

欠屌

唔好賭咁大得唔得呀

五行欠屌

一日爆20頁
今日推得1頁

大家都燃燒胎盡了

係咪想我開三倍速回覆

呢到啲勇者多到

勇者鬥閪廠

咁我都推下先

巴打仲未有圖
係咪開完盒sad咗

A Zone公仔?

似dd

依兩日都會順便經過精品，隻魚雷妹又未到

Azone 黎
Fate唔識串嘅貞德

今日公司得我一個就即刻開箱睇睇
一開屌你好撚臭
盒內保護做到好足
再攞個身出來睇睇
哇屌你咩個肚
攪到變咗筋肉雪菜
ok fine再睇下個腳
今次醒咗冇做開窿腳
上次隻閃亂雪泉有2個大窿睇到入面
成日話好輕咁有幾輕?
今次用埋個磅
屌係有124g
個頭仲重過個身
insight同fots啲頭係用磁石吸去個身到
緊係要咁做唔係一玩個頭肯定即斷

重點來
話晒雪菜係stb入面成日都露點
呢隻又得唔得呢
拿就咁嘅 個product名就有寫係布水著附
咁我期望有得除
屌你fots係除唔撚到
係呀佢冇錯個bikini係真係布做
但係個波個到係用貼紙黐住個bikini
入面係點到冇呀屌你

最後
屌你呀fots
你做唔掂就唔好攪
你啲pose係好撚正
但你啲qc好唔撚掂

冇波圖

半身都岩

Feel到巴打度氣
呢款買咗幾銀？

$979

邊度值.....

想要poster，有咩方法入手

日日都睇,睇到落埋訂

筋肉雪菜
124gram 啲料仲少過雪菜肉絲米

痴撚線 真布俾你脫化
但係俾你脫
呃9啲消費者

證明巴打佢係真愛,就算閪廠都無計

HJ 限定？

而家攪到個波有膠紙係到
但個bikini已經黐唔返上去
再睇返amazon jp全部唔過3星

但好似唔止一間有整雪菜

總之呢間廠同佢相關嘅廠
都係唔好買
如果唔係就洗錢之餘仲激到自己

呢間野 正常不意外

對波冇點
又一隻超建全空間

成個集團都係業界之恥

FOTS

a one 隻貞德正d 定 dd隻 貞德正d

如果有lin同鮑鮑就差好遠

佢隻閃亂雪泉有lin冇鮑

佢果個價仲要胸像
其實應該要好仔細好足料先合理

淋病巴玩到得意忘形
唔再理我地

隻saitom重有幾本本今日都到埋
重快過魚雷妹

每日一叫
魚雷妹到未呀
強國同胞玩到閪爛
我隻仲係影都無

我隻Minecraft 仲系ami個倉到

無腳咁奇怪都買得落半身都算la, 但寧寧丁丁得半隻脾

魔神全部幾銀

戰神渣古都無腳
馬沙一樣可以去作戰

俺もNew Typeはずだった。

個時精蟲上腦
見又大隻
加上官圖無限好
就衝咗

本身想訂fots隻1/7美柑 但越睇越驚

CH1 新刊SET千零YEN

睇嚟你未睇過上一個post

睇下依個post都見到咁多fots支持者
就知fots係長做長有

有係咪話一拎出黎就聽到啪一聲

唔只依個

Me too 我喺全家面前開箱

嗰陣應該追多隻約戰

之前係咪有個fots支持者同人嘈
話咩 咪唔好買 但唔好踩
係咪fots定第二個牌子

屌呢個真係好笑
改到個閪位變2.5插口做USB drive

應該咁講
fots同insight係撞彩
可能成批有90%係有大大小小唔同問題
你中到個10%冇嘢嘅你咪好彩
我今次隻雪菜其實冇任何嘅污漬
係個肚的設計變咗筋肉mode
最緊要係睇你肯唔肯博

睇唔到

你前往的連結可能已過期，或你不屬於該頁面限定的分享對象。

or直接search

巴打搵代購定邊個網可以直接寄海外

俾個貼士你：

Figure大叔又想推人入坑

轉運炸

你邊到落訂

送到黎就發現美柑走左去Marvel Universe 參加
Infinity war

AmiAmi仲有得訂

咁化學嘅家吓啲玩具

狗屋真係狗屋
個頭髮好膠 整到好似景品咁

錯過咗真係好撚柒可惜
用可脫黎做彩蛋真係痴撚線

狗屋出品
必屬景品

係咪應該慳返幾舊水等睇有冇其他廠整隻Rin

之前有巴打講過即刻去揾圖
但呢隻暴力脱係咪番唔到轉頭?

鐘意動漫眼就Azone
鐘意娃眼就DD
仲有DD應該貴啲

rin?邊隻

處女神嘅彩蛋

5舊水如果只係評論個身就唔錯
但個頭真係

啱啱上amazon睇 隻hestia升到4000 hkd cls

有冇人知amazon後追嗰啲fig
如果冇炒起嗰啲 會貴幾多左右?

如果仲係全新未開應該都出油了

其實全部普遍 正正常常都會升價
因為絕版

好撚抵喎

佢手臂有做分件
即刻By default 可脫

因為佢動畫好正常
突然破戒
所以炒熱咗

有愛就會一早訂
唔會因爲脫定唔脫而買

啲女出油仍然可愛

我無睇原作
點估到佢會有一對大彩蛋放上心口

4000 蚊買隻出油 咪玩喇 ching

大把大波妹喇 ching

iPhone 一萬

點同啊 起碼 真正全新 無問題

佢係一般向先有可脫彩蛋嘅意義

啲雞可脫有幾出奇 反正日日除衫接客

但係有一日有個修女突撚然可脫

啲教徒仲唔狗衝咩

我覺得電話真係唔需要買咁貴

瑞華行

咁點解唔一早訂
真係愛既話
要發現脫左先後追

睇你用黎做咩
打機 iPhone 堅屈

因為我唔睇呢類動畫
我唔識佢 我只係知佢出名乳袋繩

我只睇契弟劇情
死神水墨畫 同 火滾忍者

打機8仔都夠做啦

睇開赤龍帝

所以我用緊8 plus

有冇巴打Alter嘅膠系精英玩具做過售後
知唔知佢係一換一 定 好似GSC咁比補件

睇開新妹 同 魔裝

新妹有睇 魔裝無

我睇埋小說

有埋聲音 畫面先happy

冇炒果d一般就1000-3000 yen到啦
但都唔一定會貴左，平左既都有

小說喺手機入邊方便搭車嘅時候或者以前上堂嗰陣睇

佢把聲笑撚死人

佢講狂三條底褲果把聲真係笑撚死
條條片去到D工口位把聲就變, 入哂mode咁

佢全部開箱片都係先掉走底座
之後自接低炒底底

然後就一定走音
やばい やばやばいいいい！
このパンツは！やばい

1換1,精英嚟講ALTER嘅售後換貨算快手

我買咗金蓮之後
日日睇金瓶梅
啲劇情好甜而且好硬膠
好建議大家睇吓

隻宇佐田個盒難得幾高質喎
係膠盒得嚟質感唔錯(最近嘅SKYTUBE開始生性,少用咗祖傳軟紙盒

地下城好睇
唔係賣肉劇

學Native咁玩精品包裝

唔係賣肉劇...............
用可脫黎做彩蛋

推post
未有得玩魚雷妹同Minecraft妹
拆隻娜貝黎玩下先 吊下癮

瑞記無自己代理既貼紙 bandai,banpresto野多數係萬代貼

疾風世界第一

已經入埋主角後宮團

七大罪出包膠可動

男的也好 不會懷孕

只要佢個pose唔露底，我會腦補佢冇J

唔好自己呃自己喇

痴撚線
腦補人地有無雀係好危險嘅思想

開始轉機（基） 既開始

咁你玩返美軍算啦

無謂搞大佢

個樣好崩

頂我諗起隻kamen rider poppy

係英軍

唔會掛

不要再說了

我覺得都ok

有圖

之前係日本見到有中古 想買 但個gip無位放 放棄左
原來有彩蛋

巴打錯過咗
宜家貴過真人日本妹

冇諗過可以咁玩
又幾正
(幼女就唔好可脫啦)

嘩屌 差啲自爆自己係邊個唔好起我底

咩事咁睇唔開呀

頂 我係咪咁非洲呀
諗住通下風撚下隻娜貝姐
咁都比我睇到中sad

原本條長腿有一點膠水漬見細細點都諗住算
今舖真係要搵精英搞搞佢

平時扶吓呀婆過馬路
同埋貼多啲圖愈咸愈好
自然提升人品

想玩下包膠
但隻隻闊肩 長腿

但都係好大個盒
無位放啦
好似Alter咁玩全透膠盒
又細細盒咪算

有腳玩

Gridman咁多間出
好似依隻算係似樣啲

腳趾啊

有咩素體推薦
似返亞洲囡囡身型
見親都老外Model體格

係咩
得兩間開訂咋wo

唔合格

WF見啲模
好多都崩

未上色 就崩

啱啱入坑就無位咁快

一齊做酋長
有售後算好架喇，最近我有兩隻膠中sad之餘仲要食晒閉門羹

ALTER 都咁低質

Alter自從改咗所有貨都係東莞出貨之後，QC就開始直線下降

價格一直升
但品質卻下降了
咩玩法

我第一隻alter 就咁樣
搞到我有陰影
我開始有啲擔心黑貞

黑貞應該係重點作品
嚇我唔到嘅

Skytube太多空間killer

下

你未見過BINDing D 盒
又大又長

唔理 祼足+腳趾 屌撚硬

我都已經冇咩位
4隻mb 1mg 4隻PVC 5隻土人都已經塞爆咗半個billy書櫃
我想係下面再加個櫃門

那有位玩1比4

因為仲有太多款排緊隊
e隻望落未去到好中

恥力唔高可以玩住依種可脫先

megahouse 咁撚貴？

魂shop限定起碼加多兩百

其他未必有腳趾J啊

而家乜9都魂限

加左”魂限”值錢啲
質量無變

魂限即係得日版
不過識玩 都知點訂

咪又係乖乖奉上荷包

平安返港
執埋今次買果d figure
屌fate坑好深

巴打 圖四隻槍呆 邊度黎架

之前淘既老翻黎
隻真既到左貨就掉

會唔會有毒架 好似 用D 劣質膠 揮發性好強 整 聽講仲有陣好重既膠味 會唔會對人體有害 同影響 其他figure 架

中獎 好彩係正條馬甲線度唔係好覺
同埋好bar扣好鬆 完全係扣唔實
搞到我要痴死佢 好彩呢隻頭同雙手都甩得
個bar唔洗開扣都著除倒
反而d人話個底座插唔哂入去我又冇呢個問題

咁又好似冇
反正7月佢就入堆填區

咁 Delay 點算

希望唔好啦

算正常size Skytube唔出體操pose/大地台
算係簡單實用啦

白姐 真係俾我估中係罰企pose

質量

個Mass當然無變 你估FOTS玩空心3D Print咩

對伊莉雅's真係好撚正
好彩當初訂隻櫃有加鏡

你就好啦又掃貨
海關又唔阻你

我個FD仲大膽
咩住晒伊莉雅套魔力中毒全集上機..

我淨係敢放喼

地勤都要丁

FBI is watching u

AmiAmi搞咩呀

豆腐巴個櫃幾錢？
邊到訂？

我都係當初入POST見到推薦果間信緯家私
$1800連運費, 前後訂左兩個

加鏡底都正

好撚正

咁等我訂櫃都去信緯家私先，有巴打推介

咁耐仲未有櫃
啲膠買完都未開
係時候要買櫃

整到同日本啲時鐘咁
利申未去過

致FBI: 樓上啲幼幼唔關me事

5月16日 晴 炎熱

都係咸膠者
支持巴打貼圖阿

茜
但MH要過千 好難過到自己荷包嗰關

呢個價應該要包埋個mon

呢個價應該要包埋彩蛋

未買過MH（愛娜未到所以唔算）
有冇巴打可以簡評一下MH造工

之前數碼暴龍隻隻都過

話時話 去中野仲執到呢set

得馬茜，$7xx嚟講我覺得ok

有兩個頭同換手

日日都要睇,唔睇唔舒服

呢隻臭雞誤咗馬沙一生

底底鬆到落去個閪邊

有3個係屋企 加多2個美風麻衣

深崎暮人既加藤惠
搵勻得呢SET 反而英梨梨同學姐周圍都見到

唔準你話我童年女神

馬沙: 讓撚開啦核戰機

唔夠愛

大波祼足已經值1萬以上

寶多六花就會買

因為黎緊Alphamax幾間廠都預定會出
咁多選擇 自然想搵個好啲嘅
我呢啲酋長 買Later都中sad
其他造工差啲嘅都應該中sad中到七彩

係愛就全入

買pulchra 應該黎到變粉末

酋長都會有中SSR既時候既
有愛就訂 要諗訂唔訂即係唔太愛 咁就唔洗訂啦

ed麻煩d
本身megahouse冷門，唔算多鋪入
然後再魂限
唔換色既話都難再販

睇咩廠

日版係咪中sad 無得換

差,面相有機率走樣
其他點差法,茜嘅官圖已經有講

呢隻amiami會開訂 唔怕無保養
但要d時間

不嬲實物展示作準 睇下佢敢唔敢拎出黎俾人影相

呢隻可脫

眼鏡

望一望先記得

MH其實都幾誠實,除咗臉之外,官圖已經影咗佢有咩SAD位

坐等情報

巳經打晒燈

bandai 發佈果陣隻野差唔多已經係大貨黎 緊係多sad位

呢隻幾時出貨

係咩淨係得GSC情報?
會唔會有其他廠

十二月呀 我都等緊

買過megahouse 雛田 造工唔差 係個地台不堪入目

諗都唔使諗

aniplex食水真係好深

呢隻諗得過
七月有槍王saber頂住當先

呀茜一啲都唔閪 真心想衝

我都好想買不起眼抱枕
但決心唔入抱枕坑

但前幾個月都係破左戒一口氣訂左魔太郎隻JK同深崎隻美風麻衣

先冷靜一下,然後遮住佢對腳,仔細啲望吓其他部位

對波

玩具台 討論囡囡

囡囡=玩具

俾呢個大叔sell吓
就變得更想落訂

我講仔喎

不過冇人理

係 因為呢度係集中討論囡囡

又限定發售?
睇唔明句野

幫春梅換笛

換我嗰枝俾佢吹

邊到有寫限定發售？

邊句唔明

你果支都差唔多SIZE?

我都唔識日文
佢個購入方法係咪佢自己個online store?

我好粗 要一次過俾金瓶梅一齊服侍我先得

佢網站有得訂

但係無話過係限定

因為佢之前個幾隻都係限定，所以咁估
thx

開叉？

要出膠都出唔完

幾正喎

ワンホビギャラリー 2019 SPRING

e個就齋gsc野

e個就見圖d廠
兩個展黎,好似年年都係同一日搞?

總之果日就好多料

孖鳩人

你呢個App黎？

我得イリヤ鬧鐘app

爽呀
唔使等WF夏

Jomud9

護士同巫女都ok
但係中間隻呀茜點忍

yes,今日出

Alter以外嘅廠⋯⋯⋯⋯

Madam arrest me

屌你老母Rocket Boy
七海葵呢

佢問我點解做唔訓

呢個場景 好甜

amakuni都唔錯嫁，好高汁

好想過日本玩呀

仲有喘氣聲

痴撚線 帶住耳筒聽咪好撚爽

買咗嘅巴打知唔知啲雜物易唔易爛???

訂咗惠有啲驚

有咩所謂 反正呢啲嘢咁個人

你估真係要做地鐵站結手印果啲人咩

椿位算粗,唔太怕撞斷
不過魔王惠啲雜物同英莉莉唔同等級,多之餘仲要係一串串文具咁,穿崩位應該會OK多
加上魔王惠個展示品對腳分件睇到有啲違和,最後都係決定等現貨睇咩情況先

其實依啲野唔影響到人有咩所謂
只要唔好係唔合適嘅場所表現出過強嘅行為就得

想買

之前邊隻邊忽限定

第二隻都係甩同一個位，冇計 認命

照玩 第一隻native

望住我刷牙

個大脾

我諗個左邊個髮結應該真係好脆弱，兩次都係衰呢個位。
仲有左邊個波有條唔算明顯既黑色線應該係通病黎

繼續丁

牙刷妹

巴打好波

佢有無得著返Bar？

冇 好淫

巴打入左幾錢

24000 yen 加埋運費29550 yen

貴到

咁你唔好再入黎喇

岩岩俾警察叫起身

FB 見有人放全新連特典$1800

野外露出

冇啦 外國撚 逼住要日本寄

幾錢

11000 YEN未開封
成個老秋都冇 得中野M記搵到一SET

睇暫時咁多隻native都係Marika同sling sbot babe最正，但後者應該仲難追 見amazon mandarake都冇了 一係就好貴

Marika qc係mama，好似隻隻都有問題咁
睇人review都有講返條線
不過痴返個髮 唔睇波睇屎忽都好正了

ok喎上次去見唔到有

唔知想表達啲咩
口裡說不，身體很誠實？

但你唔會戴耳筒瞓教

邊到黎？

新手想問吓

有冇得睇啲廠出貨既時間或者有無延期
例如 phat有隻一開始話2019/5出
有冇得睇佢可以如期出定要去到幾月先有？

松阪

phat 係goodsmile販賣你可以上返佢個網個出荷情報睇下
其他公司都係睇返官網/twitter
多數出果個月先會公司準時定delay

自拍女孩係rocket boy, 唔係native本家
不過我都係因為自拍女孩先開始買Rocket boy啲膠

唔該
咁再等吓先

不過pvc膠多數delay 要學識等待

唔緊要啦
上年8月訂 都等咗咁多個月
唔差在等多陣

大家都慣架喇

咁人地都話係新手我點知佢有無燥狂症ja

有無都係要等

基本上應該得bandai同壽屋可以算準時跟公佈月份出
其餘間間都係嗰個月先會講出唔出到貨咁
gsc d咪月中月尾先公佈，心急真係等死

又曬女

屌你老味 呢度唔係飲食台

超好食

巳block

呢隻係咩

邊個黎? block 左睇唔到

膠台公敵

公平咩 人玩膠我玩膠 屌解咁大分別

人人得以誅之

屌 買完個app 仲有dlc 搶錢呀

舊幾水

呢度都應該過兩舊水
好過fgo買石抽卡

諗起話有張圖過唔到審
之後直接放左出黎

之前兩隻2019 ver. , 我知amiami都有
不過係mark up價，又無預訂優惠

做得好，跟機

照俾 幾多錢都俾

amiami到咗貨 叫我比錢

迷巴咁鐘意六花？

俾公園妹玩

我要丁圖呀 你俾呢啲我
淋病

大波妹 仲問

呢隻係之前果隻樹藤妹改模造出黎

係 但哩隻有j

有人取代我吸負皮
Thx 淋病

新条正過六花

呀茜個閪

alter 隻泰莎到左
屋企冇位呀仆街

點呀
幾時返黎貼你啲咸膠呀

Amazon有人清貨全新5000yen

手震添

如果看著佢～不妨濛一點～
完全望表面或是未完善

張相濛到

打少啲到防手震

DLC巳俾

你無野下話 佢會整怪獸殺左你
記唔記得 個幾個on 9 大學生 咩下場

個啲只係NPC啫
又唔係真實世界
你估我打機殺得少過佢

俾咗錢仲咁多布

布多六花

不知幾想佢踩我

佢就係要全世界人都聽佢心意
一個唔開心
邊個逆佢意就砍掉重練
拎埋把刀捅男主 好癲

六花

新條西

你呢D 太表面
不知幾正

但係個世界係佢造
Fix bug姐

其實都幾慘 自己個世界都唔可以自己話事成日有人出黎做架兩

本身明顯痴線
最大成就就係創造左六花

佢會請我食街市飯盒

係餐廳比佢用腳遼

佢做個故事用編輯模式
都唔俾佢搞啲NPC咩

我要大波茜

個外星人 要利用佢負面情緒 吸能量同做實驗啊
主角就係追住個外星人 先入左個世界

佢逼到伊薩古變埋Grid Knight
百屌成材

做出黎同表現出黎痴線姐

要不是六花救佢 餓死左喇

唔好忘記
現實世界佢個樣就係六花

所以話 呀閪先最無敵
你丁佢等於一次過丁咗二次元呀茜
同三次元六花

所以係撚屌星人既問題 唔係新条既問題

佢唔會死嘅

又做過紮多王牌 殺三小強 保護永恆號
又同Sai網上捉圍旗
又可以化身百龍

其實佢都幾屈機

不過同情佢 但佢做出黎既行為好癲
怪獸打唔贏 就真身捅人

要係垃圾桶搵野食

GM係大晒架啦
我都試過俾人屈開掛

做多咗

你真係唔識個喎

亂咁黎
瘟神 係阿斯蘭 流星號經過一劍ko
如果你係講seed 既話

佢用部廢機 成個高達計劃嘅bare bone 設計
就可以屌打三小強 兩隻都係佢殺
咁佢實力係好好 只係俾基拉格食格

邊度又屌打
獵殺條傻仔 藥癮發作 癲左 又殘血 枝炮 都係問人借

佢部機舊一代 甲都破埋之下
部機只係比一般達加好少少嘅骨架
所以佢係好勁

迪亞加 同 卡加蓮 見到佢戰神上身都呆撚咗

但未去到咩屌打

卡加蓮 花瓶黎

係好撚勁 非主角下剋上
佢又爆唔到seed
同埋佢好撚醒目
知道人地枝炮拉西 佢避都唔避 直衝硬接破甲
再二刀流秒殺 根本仲神過蘭仔
識借人枝逼擊炮黎單挑 用唔慣都即刻上手

SD佢個部大斧藍老虎好撚型
不過要排實力我個人都係覺得亞斯蘭（認真）>伊撒古>其他

認同

巴打識貨 伊撒古極好j

我都係鍾意潘金蓮多啲

入錯post

25號又有展希望有正野

明明講緊新条都可以扯到去gundam

因為Anti = 塔矢亮 = 白龍 = 伊殺古

More

垃圾牌子

In閪

我都好想行老秋啊

日本橋黎

是但啦有得放假去旅行就乜都得架喇

有啲想入魚雷妹

講講下六花可以講到去高達

別說了

成個禮拜啦
仲未到

Native最近出片好慢

分咗單未呀

追完post
唔洗自己買了

Rocket Boy最近出貨好慢
七海葵係咪比人遺忘左

魚雷妺我系孤仔訂
Minecraft妹就......

我等埋vertex 隻伊東出貨/延期先

魚雷妹岩岩見到工人喺度搬緊貨

海葵俾Rocket Boy掉撚咗落海底

出片慢

出貨仲慢

是撚但啦 總之你卡關啦

終於出片
好新鮮嘅精靈村民

Misa

兔女又延
酒吞

又係6月

酒吞

酒吞
佢地產品唔算多都延得咁鬼勁

佢遲早會出埋同版本Erika

佢出我即磅水
凡Erika必入 除非p字頭垃圾廠外

耐心等待

我見簡介寫年齡係三位數喎

直接延四個月

見到米青魚雷閪到貨

將蘿莉合法化
只限日本本土

外國唔係咁判
外國睇角色外觀設計黎判斷
只有法官覺得個樣係幼幼
就算一千歲都係非法

你有無買

Erika副Body 點忍

訂左

孤仔仲係冇消息

講完即刻有短訊叫拎

快啦 係店員面前開箱驗閪
然後店員都會當場打丁

早知米青訂
佢個價仲要平D

訂ht先去拎

店員一收貨就射到成地都係米青

日本最鍾意 O學生

快推快推

以後有錢要去轉東南亞

我想問問大家 香港邊度有太陽能/電池/混能 展示座買?
想買個20CM既
淘寶 20CM要插電多 無位插電同唔常開

有次見到隻h game好誇張
角色年齡 O歲
個位數點填都係幼幼喎

唔洗啦，睇下熱門post個南亞義工

太陽能果啲唔係俾figure用同埋啲款好肉酸
用返插電啦

這些機會

呢個真心嬲
無人正視呢件事
而且蝻亞蝗真係搞出好多人身安全嘅問題

三次元就不了

〇唔一定係單位數字
叫你find x x都可以係任意數啦

義工表面行善
實質行淫
理應行刑

但佢其他女角係 1O歲 2O歲

代數~~~~~

Let O be 18,
1O = 18
2O = 36

合法

1(10)歲同埋2(10)歲

好
唔該巴打

另外香港知唔知邊度有多D款望下
淘寶怕中伏連推都推唔郁 想擺3隻1番賞

鴨記都未必有

展示座即係識轉識發光果d？

想轉三隻 太陽能唔夠力轉

建議買大少少啦 25cm幾好
20你要排到好密 一番賞係ok
萬一你遲啲想轉多一隻/ 玩埋1/6.1/7
你就知20呢個size係好雞肋
唔淘就上Amazon搵啦~

你仲會行鴨記咩

深精有，不過好似20cm 99蚊

Figure討論 (26) 狗屋出品~必屬景品

1k